咁啱睇啤梨晚報，見到瑤瑤深旺台。

頭先見到林匡正支持嘅“黃色經濟圈互撐9”有個大波女，佢好似成日上啤梨晚報講嘢。開頭幾次口窒窒，以為佢無腦嘅。但依家進步左好多，仲自己開台，佢唔再係花瓶，仲好有Point 。

轉載

開台喇！！！！
🟠[深旺和你霄 04092020]中國冇水歐盟齊反枱 捷克議長訪台 中共激到生🦐咁跳
[url]網址[/url]
🟠黃色經濟圈互撐9：鴨寮街286號顧傑手機中心/日日大大聲播啤梨晚報/鴨寮街公廁對面
[/url]
🟠［亡命檢測 03092020］⚰️人山人海保安道街市現場⚰️
[url]網址[/url]
🟠[03092020 深旺和你霄]選情嚴峻 腹背受敵 九龍西建制派內鬥真相
[url]網址[/url]
🟠［亡命檢測 01092020］🟢民協何啟明利瀚庭直擊保安道體育館檢測中心實況🟢
[url]網址[/url]
〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️
麻煩大家入去點擊、讚好、分享留言、Facebook share，感謝大家。

陀地？

我鐘意嘅人

幾正條女
又黃

班藍絲要睇工聯會的陳穎欣和夏泳迦 fake news，真係登佢地好撚慘

我都好中意瑤瑤

瑤瑤吖